Dit was zo erg verergerend - vooral omdat ik mezelf vond geen weg maken tegen zijn nors obtuseness - dat zei ik, negerend Herbert's inspanningen om mij te controleren, - "Kom, mijnheer Drummle, aangezien we het over dit onderwerp hebben, zal ik u wat vertellen ging tussen Herbert hier en mij, toen je dat geld leende. '
"Ik wil niet weten wat er tussen Herbert daar en jou is gebeurd" gromde Drummle.
En ik denk dat hij er in een lager gegrom aan heeft toegevoegd, dat zouden we kunnen allebei gaan we naar de duivel en schudden onszelf.
"Ik zal u echter zeggen", zei ik, "of u het wilt weten of niet.
Wo zei dat toen je het in je zak stopte erg blij was om het te krijgen, leek je om enorm geamuseerd te zijn dat hij zo zwak was om het te lenen. '
